許樹昌打復必泰疫苗

政府專家顧問、中大呼吸系統科講座教授許樹昌接種復必泰疫苗。

中大醫學院在Facebook發文說許樹昌到中大醫院接種復必泰疫苗，希望鼓勵市民考慮打針。到中大醫院打復必泰的，還包括中大醫學院院長陳家亮，以及腫瘤學系主任莫樹錦等。

#有線新聞 #許樹昌 #復必泰 #中大
班醫官禽獸真係好醒身體很誠實

許太監又露狐狸尾巴

身體很誠實

政治問題

仲有個袁狗 第一個打復必泰

正契弟

愛支那是工作

伏必大

的愛國情操係復必泰面前無柒晒

當國安法死架

快啲死

誠實到

呢d咪叫正撚樣

當初好似佢講唔好打針政治化？
點解而家科興咁多負面新聞時 唔打科興勉救返啲形象 走去打biontech
佢係疫苗團隊成員 好應該要打科興啦

叫人打科興，自已就復必泰

既然唔係政治問題
一個專家決定打復必泰
即係復必泰>>>>>科興

打咩針唔係政治問題
係智力問題

正人渣

最好： 唔打疫苗（蔡堅）> biotech(許樹昌） >科興（高官）> 長期病患（死撚埋）

與滅活疫苗（例如流感疫苗）不同，mRNA 疫苗打入人體之後，細胞會讀取 RNA 上嘅指令，然後根據指令，製造出指定嘅蛋白質

以輝瑞嘅 covid vaccine 為例, RNA 會指示細胞製造 covid virus 表面嘅抗原，從而令身體產生免疫反應

正常細胞讀取 RNA，然後製造病毒抗原，然後抗原會浮出，佈滿該細胞嘅表面
當免疫系統貞測到細胞表面上嘅抗原，就會引起免疫反應，將細胞殺死
免疫系統會記得呢隻抗原，當下次再遇到嘅時候，就會更快有免疫反應，即係所謂嘅「對病毒免疫／有抗體」

垃圾許樹昌淨係識得做打手
讀唔撚嘢Science
Data唔夠你會出到paper咩

好似都係佢講 外國疫苗未必啱中國人 都係佢講
而家走去打biontech 咁即係.....